岩岩踩單車好撚燥😠😠

事源岩岩踏單車，我同老豆兩個人踩啦！跟住踩到中途，可能我踩得快嘅關係，就差d撞到兩個同時踏單車既年輕人度。聽到呢到，我諗有踩開單車嘅巴絲們都會知道，單車徑個道主要分兩部份，左邊係上嘅，右邊係落嘅，（亦即喺左上右落）嗰兩個年青人坐住兩架單車就停係右邊個part（但兩架單車嘅方向係向前）咁當時我就唔知啦，就係佢地旁邊過左佢地照踩。收尾嗰兩個年輕人就踩單車追上嚟講哂粗口，怒屌…………唔係我。係跟住我後面嘅老豆…………我屌佢老母。我未試過有年青人當住我面前屌我屋企人。就算呢件事真係我錯啊，你地都應該追上嚟折停我屌我啊，淨係識喺到叫我停車，如果唔係報警！我心諗你連最基本嘅禮貌都唔識，我會咁撚on9停車同你地講道理？
我最主要燥嘅原因唔喺話我踩得快差d撞落佢地兩個，而係件事同我屋企人無關，你屌我我唔覺得係d咩，但你我老豆，我心諗你無撚野呀！
各位巴絲們，成件事客觀嚟講，我的確冇撞到佢地兩個，但亦都想比大家評下理究竟邊個唔岩先。我知道我本身喺佢地後面，亦都要注意車速（但問心我自問呢個速度一般，喺佢話我踩得快話我差d撞到佢）但問題佢企錯線之餘，重要成架車停咗係到而唔知搞咩！好坦白講，你正常踩單車停左喺到，都應該搵個地方park埋一面，而唔係阻住條單車路重要踩左線。
最後，亦都想籍住呢個機會向個兩位年輕人講，如果呢件事真係我唔岩嘅話，我會鄭重道歉。希望各位巴絲們評一評理，究竟成件事邊個唔岩在先！

1999
左乜撚嘢上右乜撚嘢落？ 靠左就靠左啦
人地停喺右邊，你靠左又點解要避人？都唔知你噏乜鳩

Too long didn’t read

唔能jar jar聲

其點我唔係避佢，係過佢姐。之後比佢追上黎屌我老豆，話我差d衝到佢。佢不斷大聲屌我落車同佢say sorry，但我覺得佢語氣太差就無視佢照直踏。

講到咁嬲都唔屌佢？你廢架？

幾時先識寫個躁字

都唔知噏乜鳩
又前後又左右又上又落

唉你知架啦，我咁撚勇嘅就唔撚-牛l對住部電腦做鍵盤戰士啦

sorry巴打 而家即刻罰炒十字 躁 躁 躁 躁 躁 躁 躁 躁 躁 躁

咁評乜撚嘢理啫？有撚用呀
縮返去你老母西窿度啦

簡單d嚟講，姐係左上右落。

屌你真係弱智
講野1999 字又唔撚識

係，你講得好岩。

咁你抵比人屌啦 現實成碌撚咁

都有d用嘅，可以比更多既人屌，令我有更大嘅勇氣。

佢屌你咪屌返佢囉
十幾廿個就驚啫

簡單黎講，即係靠左

1999 一定係樓主自己柒左, 上連登求安慰

啫係你上斜差啲撞到靠右反方向停車嘅人？

乜撚左上右落？
我落斜嗰陣係左落右上喎
你意思係靠左邊行？

柒埋右

唔係上斜，只不過係條平路超越咗佢，然後比佢趕追話我差d撞到佢。

佢係面向住你？